+++
date = "2017-10-03T11:00:00+03:00"
title = "Четыре сердца"
slug = "fourhearts"
+++

Ко мне приходят учёные, связывают меня зелёной верёвкой и говорят, что сейчас убьют меня, потом выпотрошат, внутрь зальют кровь богородицы с планетной системы Z и положат четыре сердца. Это позволит спасти вселенную от гибели. Я не возражаю.